[Mac] 用parallel window一問

如題
一定要down 個window iso?
我見正版同破解版都相約 3xx mb
正版直接down到window 10
破解版要我自己搵iso?
有冇巴打成功down過 可以提供條link比me

用老翻重要蠢，無人幫到你

用 windows 買乜鬼 Mac？買得 Mac 就唔好怯 ！ 買 Mac 機裝 windows 貪咩？